求救！ 有冇得復原未儲存前excel文件

臨放工個陣 我發現成個excel d 嘢唔見晒 應該就係我唔知點解Del 撚晒
仆街 仲要save咗
入面有成個2017年公司d交易資料

有冇人知道有冇得復原d資料

推

唔識Ctrl Z ?

Once a file is saved after editing, the data in the file is updated to the recent changes that you have made to the file. Reverting back to the original file is not possible.

勤backup，保平安

明顯指緊save 完之後exit埋

咩年代仲用 microsoft officd
用 google docs 啦

有乜save過係dropbox, 有的話有得救

聽日唔好返工啦

冇

唔好咁

會autosave

姐係點

Right click 搵返autosave version

mr. a 用closed source software

個file 係擺share drive入面嘅
我唔係admin 係咪冇得還原舊版咁

盡快叫IT admin幫手, 正路file server都會做backup, 可以restore 個excel到某日, 但前提係有設置restore points 或backup